連狗怕撚咗方向報？

屌啦星 洗少少錢打官司都唔識

廣告唔撚cut，錢照袋
官司就淆撚底